美國司法部起訴耶魯大學：入學率涉嫌種族歧視，比起黑人，亞裔只有1/8，白人只有1/4

我嘅願望係有朝一日香港都可以ban鳩啲支那人喺香港disproportionate嘅收生率

咁都要起訴?咁你司法部逐份考卷計完人數先上法院，個司法部明顯唔聽白宮話

班左膠既政策就係成日想平等，幫多D黑人入大學，但唔係每個地方都可以應用呢個principle架嘛，讀書唔叻就唔叻架啦，點解要分種族篩選入學

因為種族收唔係因為分數收會拖低整個學術空間既質素
而且而家講緊既係高等教育，並唔係普及教育
不嬲都係有能者居之
又唔見有人話NBA 太多黑人球員
以後新秀輪選要平衡番種族唔單純睇球員實力去排名?

幾時有人告鳩nba種族歧視。。。

多黑人無問題，少就比人屌
同女權一樣
女人有既特權繼續有，無果d 就"爭取"

種族配額係當年平權法案既產物，原意係好想幫受到多年歧視處於弱勢既黑人盡快提供機會，呢點當年無咩人會反對，問題就係出於無定法限上，令到50幾年後既今日依然有學生用肯定性行動做招生標準，當然左派推波助瀾都係因素之一，唔係話宜家黑人已經完全100%平等，但情況已經大幅改善，明白仲有少數族裔生活係困難中，但再以種族配額黎招生只會撕裂社會，倒不如用家庭狀況同貧困程度做額外加分更合常理，都能到少數族裔受益

唔識字?

歷史以來都無老人痴呆做過總統
為左平等今年要轉一轉啦

出手撥亂反正

如果根據呢幅圖
唔叻先要讀多啲書
遲下會唔會只係畀蠢人讀書

黑人SAT低分入名校，香港人比中共權貴拎走機會。而家仲有埋平權法案擺明歧視！

yellow life matters?

左膠既equity唔係比兩級佢
係要高過佢既人踎低 一齊唔好睇
唔肯就話你係supremacists/racists

黑人至上主義
要親吻力架

但其實俾d bonus土著係咪唔會犯法
唔算race

左膠要求係打撚死曬兩條友，疊屍企喺上面
再掉個木箱入場屌柒人地唔俾佢玩波

反而想知黑人名校drop-out rate高唔高

道理就同女權一樣
而家女人社會地位大大提高
但係而家就因為法律上嘅優勢剝削左男人嘅權利

左膠係要咁

[quote]班左膠既政策就係成日想平等公平，幫多D黑人入大學，但唔係每個地方都可以應用呢個principle架嘛，讀書唔叻就唔叻架啦，點解要分種族篩選入學

係公平。。搞錯左

唔係公平，係黑人特權。

班左膠既政策係：黑人特權，逆向歧視，權貴優先。

難想像全面行左膠blm果套
美國會變成點

委內瑞拉

咪變左支國咁囉
呢班左仔一有權, 就變史太林毛澤東架啦

於是共產黨就上台

會變撚左支那咁
支那本身既社會主義就係想公平Ｄ，但實行唔到，結果變左黨員先有特權
到時美國黑人就係共產黨員咁，有特權 打橫黎行 唔批評得 可以隨意批鬥人地

Exactly!!

因為每個種族 上一代經濟環境不同
子女入大學機會率也不同
所以在美國 分種族入學 可以提高黑人 拉丁美人種接受高等教育機會

推 餵到埋口啦 幫手R一RT好唔好先 - 分享自 LIHKG 討論區

讀得書既唔俾佢讀係咪逆向歧視
諾貝爾獎得主班人咁聰明咁叻應該俾少d資源俾佢地都做到野

每個政策本身都有個原意/初衷，但係咪無副作用呢
資源分配係零和，比多左資源呢個種族 第二個種族就會少左
問題在於高等教育呢part係咪需要做配額分配呢?

呢張圖講嘅野好局限 apply唔到落社會
佢假設以右邊嘅分配方法 係一定令三個人都得到滿足
但現實唔係咁
最多只係傳遞一個訊息 強者要照顧弱者
而佢無論證過右邊分配係最好

Ching Chong不嬲比人當condom

可唔可以順手告NBA高度歧視
亞洲人先得三幾個打緊NBA

Black Live Matter, other doesnt matter

等睇白人比人種族大清洗

跟住強逼要同黑人配種

俾錢入場啦

左膠會同你講，本來每個種族打籃球好嘅機率全部一樣，不過因為看不見/看得見嘅原因多左黑人少咗白人，所以無問題

xxx、黑人 、白人 、無問題
xxx、白人、黑人 、有問題

Justiclism

而家係告佢過份favour黑人喎，唔係好事咩

好亂呀，唔係 AA 咩

理想就緊係右邊張圖
可惜嘅係現實唔會夠3個箱
結果就係右邊矮仔攞咗2個箱
中間條友就含撚
左邊高佬繼續who fuckin care

係好事，真係撥亂反正
不過左膠又會話racist

有無多D data睇，有機會係simpson's paradox